# otus2
Сборка образа вручную
docker build -t java:3.0 .
docker run -d -p 8000:8000 java:3.0
docker tag java:3.0 arty79/java:3.0
docker push arty79/java:3.0
eval $(minikube docker-env)

Настройка миникуба

kubectl create namespace myapp
kubectl config set-context --current --namespace=myapp
minikube addons enable ingress
kubectl get pods -n ingress-nginx | grep ingress




Команда запуска 

skaffold run 

при наличии плагина в системе, иначе

Запуск через helm

helm install myapp-hello-chart ./hello-chart --dry-run
helm install myapp-hello-chart ./hello-chart
kubectl apply -f ./ingress.yaml

curl http://arch.homework/otusapp/apanasyuk/health - команда для проверки работоспособности в миникубе

Для проверки в браузере

после вызова  kubectl get ing получить IP сервиса

и прописать его в etc/hosts  - например так 172.17.206.41  arch.homework

http://arch.homework/otusapp/apanasyuk/health - эндпоинт для проверки работоспособности в браузере

https://www.getpostman.com/collections/62a2a06a9642d4bb5cbf - postman collection





